唔該你地咪撚睇都唔睇就正皮負皮啦

714搜屋單野根本就冇fact check個個正皮等人以為當真
屌你老味明知而加好多黑警想吹第d風
你地就小心d啦

屌

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下